個頭脫髮 地中海你會點做

鏟光佢
盡可能留住剩低嘅頭髮 gel側邊啲頭髮遮住個海